[多圖] 正花定hani

正評 =靚花
負評 =hani

你老母最靚

多謝

hani贏性格

慧潾

Hani 完勝啦

哈利簡尼

使唔使咁口臭呀=.=
你老母臭西

btw hani

佢短髮好似弱智😅

靚花竟然輸😱

Hani

兩個一齊黎短十年命都得

係cute

正花明明仲靚

純外貌同身材 正花真係贏
不過綜合就hani完勝

正花

有同好

咩節目嚟㗎

係潾啊

駁吾到lor

幫maxim拍ga, 仲影左好多意淫既相